---
title: 我看新晋奶团——yhboys
date: 2017-04-10 14:25:05
tags:
---

最近新出了一个团，很多可能还不知道，但是很多键盘侠已经出动。。。

非常喜欢群小孩子，所以自己写点对这个团体的看法。

首先，我不追星，tfboys从来没有黑过也没有喷过，觉得这样的男团也挺好的。

----

先来介绍一下这群小朋友吧，yhboys一共7个人，很多人可能都认不全。。

### 队长张俊一


